App Handler
=========

Verteilt Cue Inhalte an lokale Apps.
Verteilt Nachrichten von lokalen Apps an lokale Apps.


API
----------

Alle nachrichten an den app handler werden an alle Apps auf diesem Rechner weitergeleitet.
Für Nachrichtenformatierung bitte bei den jeweiligen Apps und in der Boilerplate API nachschauen

 REZEPTE
----------

